唉，叫你做少少嘢都做唔到

婷停啦

發下癲姐(=^▽^=)